屌 原來牙朗咁多年嚟罰球勁ban人牆嘅背後

係為左登基之年陰鳩ddg一棟